[人神共憤請煲大] 中華基金中學有罷課學生家長幫兒子辦退學手續

利申：有份聲援校友 + 一手

中華基金中學今日有唔少校友去到校門外聲援罷課學生，同時亦係針對校監伍淑清疑肅清罷課學生同老師嘅言論。喺一拖再拖之下，何迪信校長開咗個有史以來最快嘅20秒press con，簡單交代如果學生罷課得到家長同意，唔會對學生作出懲處。

午飯時間，嗰時聲援嘅校友已經得返十幾個。學生關注組喺大閘同傳媒做press con，突然有個女人叫記者記者，但好多其他傳媒採訪緊同學無暇理會，最終得一定兩個記者睬佢。企喺個女人旁邊嘅，係一個泣不成聲嘅高中學生，同埋點頭哈腰嘅男老師。

個女人劈頭就講：我要幫個仔搞退學。大家都唔係好知佢做乜，佢繼續解釋，因為校方講明唔會懲處罷課學生，而佢個仔正係罷課一員，佢認為校方處理手法非常荒謬，助長歪風，所以直接提出強制，即時，同個仔搞退學手續。最後，校方兩位老師請兩母子入學校詳談，打開閘門，個老母一枝箭飊入去，行十幾步先回頭望返佢個仔。佢個仔流住眼淚，午飯都未食，低住頭拍咭入返學校。結果係點，到呢刻都唔知。

我喺校門企咗一朝，有疑似休班狗嚟搞事，有深藍廢中老挑釁，有垃圾校長嘅垃圾press con，都冇呢件事俾我有咁大嘅震撼。

到底屌你為人老母要幾撚仆街，幾撚惡毒，幾撚無性，先會喺眾目睽睽，特登叫埋記者嘅情況底下，咁樣侮辱自己嘅親生骨肉？

點撚解華人社會嘅老竇老母永遠唔迫死自己個仔女永遠唔會安樂？

如果個學生頂唔順呢份心理壓力，選擇走一條不歸路，係咪先會叫得醒呢啲仆街老母？

我哋望住佢行入去，一路大嗌好多鼓勵嘅說話，當然亦落力屌柒佢老母，我永遠唔會忘記嗰個男學生嘅背影有幾單薄，幾卑微，同時又有幾勇敢，幾強大。點解一個十六七歲嘅細路要背負咁撚多嘢？點解華人父母要以仔女背負愈多愈驕傲？我真係好心痛。

呢件事事出突然，所有焦點當時去晒罷課學生個press con度，校友又冇乜剩，相信係冇咩人知。我希望喺度鼓勵個小朋友可以大步檻過呢關，好多同路人支持你；同時屌撚晒所有呢啲仆街自鳩私老竇老母，同狗一樣無一個係無辜。

中基人，加油！

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019
仲有冇千幾個受傷被捕手足，爆眼昏迷植物人
冇可能收貨！

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

自推十嘢

十

721 831

九

八

七

六

呢啲老母真係唔死都無用

其實d學校咁衰
勁果班退哂學 都收皮

五

四

幫推，垃圾老母
利申罷緊課

佢死佢事，點解要累埋個仔

肩負時代的使命，加油！

三

Push

Pish

二

一

零

好快又大批學生跳樓

華人老竇老母真係唔知啲咩文化嚟，寧舍鍾意搞撚死自己仔女先開心

last push

屌
垃圾父母

推上去！！！！！！

中基舊生表示呢d 老母食撚屎啦

推呀

推

大大力推！

呢d老母真係唔死都沒用

啱啱想出po講呢件事
到依家仲記得個學生個委屈樣
戴口罩就係搞擺課？
個學生一出閘就比個老母捉住鬧 叫佢即刻除口罩 然後就捉住佢想入學校話搞退學 話因為個學生搞擺課

有呢啲老母真係丟曬架

為人老母無良知，就希望下一代同自己一樣無良知

唔撚係呀

仆你個街
乜撚嘢老母黎
新移民？

但係如果唔畀佢讀書係咪犯法？

個老母九成收左陰質錢啦

三個月聽到一個訴求，即係聽灑五個大概要一年半左右，香港人加油

虎毒不吃兒，一定收咗錢做戲

個人認為任何人結婚生仔前要考番個「老豆老母test」去確認個班人係咪有足夠既智商去為人父母

咩學校黎，聽都未聽過
垃圾學校 垃圾家長
得學生係正常！

要保護嗰個學生呀

幫推

大大力推
同學你地冇做錯咖 唔洗驚咖！
中基人 加油！！！！！

親政不親兒，嘔心至極。

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

有無野可以幫到佢？

我都有諗過好多方法，但基於係家長私人決定，其實都冇咩可以做，只希望佢夠硬淨

受師弟所托 留個小言
Hi 我係今日你地見到比呀媽帶入學校個位學生

好多謝大家比咁多既鼓勵說話我 我真心嘅每句都記得一清二楚 小弟係到見到你地支持真系好開心 好感動 更明白香港人係幾咁團結

事後入到去嘅嘢就唔講太多啦 始終都係屋企既事 希望大家都俾d空間我 我係冇退學嘅

同時 我真係好希望大家唔好再留言話我呀媽 我明白大家都係關心我同埋有唔小嘅憤怒 但係點都好佢始終係一個好錫我嘅呀媽 養到我成17歲人 我真系唔想你地咁樣話佢 希望大家可以明白我心入面諗緊咩啦

再一次 好多謝您地係到支持我 我一定一世都好好記得有班咁好既街坊 師兄師姐 亦都希望你地可以明白我嘅感受 唔好再咁樣話我屋企人啦

最後 中基校內校外嘅大家 我真心感激你地願意為我地出聲 淋雨繼續支持我地 大家繼續加油!!!

平安就好，我哋以你為榮。

補充多一點，你擁有呢種胸襟，真係非常難能可貴，但唔代表個個都有，其他巴絲講嘅唔評論，我所指嘅係華人父母對待仔女嗰種普遍醜陋嘅文化，必須慢慢唾棄。

好慶小弟幸當年中三俾佢踢左出校

華人社會有啲父母係只係當子女係圓滿人生嘅一環
更加當子女係附屬品
你睇大部分老一輩點教仔就知

孝順仔
加油！有好多人支持你

年輕人，要加油

點解可以咁冇人性

下次有同類事件，自己開Facebook live
加油

去俾個抱抱呢位手足

學生哥 唔知你會唔會睇到 不過好想同你講一聲加油 [比個攬攬你]
無事的 你要堅持去做自己覺得岩既野 屋企人唔支持你但你要記住你背後仲有我地係到!

家庭從來係最暴力的單位。
呢啲仆街老母，可唔可以開佢名？

唔好對人性有太多美好既幻想，好多父母係好仆街

btw有無辦法幫到個男仔，每個月比生活費佢自己出去生活啦，對住咁仆街既老母好影響前途

有咩幫手隨時出聲，你仲有我地

細佬，唔洗驚！唔好傷心！
世上仆街有好多，唔只你老母一個！

佢老母有冇犯法？

推
大家要幫幫小朋友，有無人可以同佢既老師傾下，處理下佢老母發癲問題

句野係用來同藍屍講嘅

片呢

細路！呢度大把人幫你，供到你讀咩都得！
撐住！

唔好唔開心
父母冇得㨂
呢到全部人都係你老豆老母

有無屌你老母個樣

支持你！

屌你老母真係人神共憤，幾撚錫你至會喺記者面前侮辱你？

加油！

仆街老母

師弟：
再一次多謝您地支持先
但係同時間我都有嘢想講返

其實我呀媽係冇叫過任可記者埋黎 相返我地都有講過唔好影嘅

另外 我真系真係好希望件事唔好再講 我真係明白你地點諗 但係起底開樣呢d我真係唔想 我琴晚已經同家人傾返掂 大家都冇再鬧啦

希望大家可以尊重我嘅意願 亦都系俾我嘅最大支持

多謝

智障老母 都生到個咁 清醒既小朋友
係可幸定可悲
anyway小朋友加油
去到邊都一樣可以成功
記住 暴大 等緊你！

wa diu

無退學？
咁你仲會唔會罷課

加油支持你，你冇做錯

極度憤怒